為咗連豬開連登acc

有連登acc我就可以不斷sd連豬sticker

連豬好得意

received

用可愛嘅連豬感化你

連貓 for sure

連貓QQ

點會咁㗎

你地係邪教